一人一樣會放喺車嘅汽車用品

自己準備出部車，但唔知車應該放咩喺到好
我見有巴打會放地氈、坐墊等等

想知各位會放咩用品喺車到
同埋邊度買？

女人

Condom

放條女

吸濕大笨象

想認真討論
雖然都預咗樓上個兩位嘅答案

有冇咩原因要放

你入一轉精品舖會買到手軟。
如上淘寶睇仲誇張連登禁語⋯

雖然買好柒多野，到最後只有遮太陽既擋風玻璃墊最有用，1000%要買。
買舊野放紙巾都係，你唔用你既乘客都要用。
仲有最最最重要車cam， 我係去黃金買部靚小小既（3-4k）唔好買垃圾，有事咩都影唔到。
仲有擺手機既架都一定要，以前會買地圖機，到後尾就轉用手機google map。

吸濕囉

香港天氣好潮濕

水

擋風玻璃墊喺吉之島十二蚊個種？

唔準確知道價錢，總之係車頭塊玻璃嗰塊

電話座+差電

油卡

香港成日落雨梗係要擺遮啦

光復香港旗

4000蚊買 cam會唔會誇咗少少

我諗佢係講解像度掛3000蚊最新gopro 都買到

八達通

唔好玩啦，4K片容量大啲，你張卡好快就唔夠位自動del

無嘅而家1tb 卡都有，不過車cam 求其1080p 都得啦

我見好多人都推薦thinkware個啲？就咁上網搵都幾貴下

太陽擋
手機架
usb分插

撞咗嘅時候就唔會話貴

必備：救車尿袋，呔壓監察

呔壓監察有咩用？

好似係呔氣？
我每次入油都去加一加呔氣 所以無買

我自己
較剪，盒裝紙巾，消毒濕紙巾，消毒gel，usb port分頭，電話架，布，噴水壺。

佢既作用係等你知道漏氣
我有裝，上次試過係高速公路行行下見到有隻胎個胎壓跌到好低，即刻慢慢行諗住碌去邊邊低底，之後條胎爆埋甩左出黎
好彩有胎壓監察果舊野，如果唔係飛緊一百咁爆胎我宜家可能都覆唔到呢個post
所以唔係定期打氣就唔需要用，你見宜家好多新車都內置左就知係有用架啦

中釘你快啲發現可以慳番兩條呔同拖車費,
仲未計如果發生交通意外

車呔pump 都係, 有乜事打返爆佢快啲搵地方整/換

學到野

同埋放一箱水

好認真 唔係要架車黎做乜

我都試過
果睇揸左10年車人生第一次爆呔爆到即刻冇哂
之前通常都係暗漏多
行行下聽再boom 一聲
以為少事啦都係公路撞到石仔
點知呔機響就知出事了

太陽眼鏡？

正解
d人以為純粹睇呔壓，定期打氣就得
真係保平安用

唔會
同埋今時今日一定要買WiFi/藍芽功能自動UP片上電話
有單新聞夠膽死比左SD卡班狗 班狗話壞左

你揸咗九年咋

有Wifi咪又係3k有找
係咪你俾人昆水

吹水台嘛

紅萬盒
毛毛

必定要電話座

遲早窗都比人打爛的

我唔知
未買

車CAM 盯盯拍果D夠做啦 (大陸野)

天氣太熱會曬到膠樽溶溶地

香薰
水箱水
水筒
冷凍噴霧 (泊完街曬左成日, 上車前噴櫈同駄)

唔係汽車用品但係記得擺定幾pack嘔吐袋

比人撞一次有cam就夠番本啦
無就嘔幾倍呢個價都仲得

又唔係話唔買cam
4000蚊買個cam同3000蚊係咪真係差咁遠先